點解d o靚仔打乒乓球要用力遁地？

打既波會勁好多？

你話佢？

開波個下?

想將地心吸力加落個波到

類似呢類o靚仔啦 次次打返個波走都要遁一遁...

標童請神上身

打過就知
一睇樓主係個啲
做咩都係隔離得個笑字既眼紅撚

最後唔掟嘅

都唔洗遁地架....

整到塊地爛左 又要整返架啦

霸氣

晒左我5秒睇完，唔dum出去

其實咪同tennis班女每次serve都尻叫一樣道理

Grunting

「A well-timed grunt won't just boost tennis performance. A 2013 study found that a "vocalised exhalation condition" (that is, a grunt) increased the force both men and women could generate by about 10 percent.」

飛天遁地
五行大遁術